夜媽媽無聊叫siri講故仔比我聽

點知佢都要係我面前自吹自擂

又回帶？

真心想知apple keep update siri?

Siri叻左咁多既